{
  "Scene Transitions": "場景轉換",
  "Cut": "直接切換",
  "Fade": "淡入淡出",
  "Swipe": "滑出",
  "Slide": "推出",
  "Fade to Color": "淡化至指定顏色",
  "Luma Wipe": "Luma 劃接",
  "Stinger": "Stinger",
  "Transition": "轉換",
  "Duration": "持續時間",
  "Add Transition": "新增場景轉換",
  "You need at least 1 transition.": "您需要至少一個場景轉換特效",
  "Add Connection": "新增連接",
  "Beginning Scene": "開場場景",
  "Ending Scene": "結束場景",
  "Scene Transition": "場景轉換",
  "Type": "類型",
  "Transition Type": "轉換類型",
  "Name": "名稱",
  "Transition Name": "轉換名稱",
  "Default": "預設裝置",
  "Deleted": "已刪除",
  "This connection is redundant because another connection already connects these scenes.": "這些場景已經有其他的連接",
  "You need at least 2 scenes to edit transitions.": "您需要至少兩個場景才能修改場景轉換",
  "This scene transition is managed by an App and cannot be edited.": "這個場景轉換特效被其他程式控制下，無法被更改。"
}
